其實香港人廣東人有無中東血統？

相傳唐朝定宋朝時期，曾經試過有成十萬大食人係廣東到，而廣東人口亦都只係一百萬左右

換言之，十個就有一個大食人

其實廣東人有無承繼到呢堆人嘅血統

有都唔出奇
不過考究唔到啦應該

又真係有啲人係黑啲

有呀，巫婆琳未有囉

照道理，當時十萬個中東佬，除非戰亂將佢地全部殺晒，如果唔係好難無混入黎

因為我研究面相，日日望下唔同人個樣嘅時候，發現好多人兩條眉都係連埋，而好多中東人條眉都係連埋嘅

孫中山？
輪廓唔多似東亞人

黃巢殺哂啦？

宋朝嗰堆殺唔到掛
印象中通常係四川/中原地區比較多人口滅絕，廣東好似唔多